屌奶星 查漢巴殊（查查）有助攻都冇人提？

屈dee已死

屌，屈dee你條垃圾又改名 今次又乜水

入完個兩球之後都無左影
尋日呢球係mariappa 自己送大禮

呢球地波雖然𠝹得急勁
但伊朗fans表示後衛派膠成份重d

我尋晚有睇 無講啫

我唔係屈Dee

冇正選

屈dee比人搶post好撚嬲 冇關注查查了

咁無計
打單翼
有trossard

你都有留意呀？
尋日嬲到無帶口罩周圍走
今日幹咳中

大雞成日jer查查

點解你可以咁柒